Kaebas Joosep Jonasing et Karli Otsing om tedda mehitse wargas ja rööwlis söimanud ja pallep et Karli Otsing saasi selle eest seaduslikult trahwitus, tunnistaja selle söimamise man Dawit Tikso ja Jakob Parmann.
Otsus.
Karli Otsing ette tallitata.
Pääkohtumees: Peter Urtson
Kohtumees: Kusta Rämman
Kohtumees: Joosep Oinberg
Kirjotaja F Wreimann &lt;allkiri&gt;
